大家好我係喺元朗警署出面既大喊包阿Ming

借朋友Ac出post

首先要多謝各位對我嘅好言好語
大家安慰我嘅說話我都睇在眼內，記在心中
嚟緊聽日大家準備去元朗一日遊我有幾句說話想同大家講
首先我希望大家無論遇到幾多挑釁或者惡意，都可以保持冷靜

自星期日開始呢一個星期，不同嘅各界組別都為今次嘅事件之前我哋而發聲
可以話今次係前所未有嘅大順風

政府警隊同埋建制派意識到呢一次可能對佢哋來講係重要嘅轉折點，就不斷抹黑我哋一定會製造暴力事件

為咗令佢哋嘅指責變得無效，令世界見到香港政府嘅大話
我希望今次各位嚟元朗係真係玩嘅！
我地絕對唔會挑釁人，絕對唔會惹起是非

但我都清楚知道大家對元朗嘅安全冇信心
所以我都會鼓勵大家帶齊安全裝備（例如頭盔）
亦都鼓勵大家天黑就開始返屋企食飯

當然啦如果大家真係俾人襲擊就要保護自己安全為先啦，亦都請各位如果見到暴力事件發生第一時間要攞起自己電話錄低
咁樣佢哋就冇藉口

最後補充番幾點
我知道好多人都會有關注我精神健康，但係我可以話俾大家聽我係絕對唔會做傻事

所以我都懇請各位同路人千祈唔好做傻事

你可能覺得對呢個政府絕望，但我希望你知道堅持先會有希望，相信大家係呢兩個月嘅風波入邊都已經漸見希望

可能你覺得你屋企人唔愛你，就算你死咗佢哋都可能唔會覺得痛心，但我想話比你哋知，我會！
我唔希望再有任何一位犧牲

要贏，一齊贏！

我哋一齊走落去！

香港人許勝不許敗！

推

我地一齊行！

加油, 多謝你企出來, 希望有一日元朗人可以免除於警黑合作geh恐懼

推爆佢

咪喊啦你 一齊行落去

支持

推。今次要和理非

不要說「推」
試著說「光復香港」「時代革命」

見到暴力事件第一時間唔係攞起電話錄啊
係還拖啊

多謝巴打

有暴力事件唔好靜係錄低
記得去幫拖呀 唔好得個睇字
你有片都無用，黑警唔會幫你架記住！！

比人打死喇仲錄 錄完唔係覺得有黑警會嚟拉佢地啊？

兄弟撐住

香港人元朗人加油

Up

支持你~一齊行!